窮撚medic仔定私樓月入2萬仔

窮撚medic仔 正評
兩層村屋仔 負評

樓主on9仔

其實medic仔好快就會追過老豆得一兩層樓既私樓仔
你係要比都拎d廢柴二世袓出黎比啦

medic la
利申ive 地底泥

讀得medic窮極有限

窮撚medic仔做幾年就月球族，一月過百萬，私樓仔比撚得起咩

窮撚兩萬仔